有冇人而家食緊a酸醫暗瘡？

睇開長沙灣陳
今日諗住去攞藥 點知話呢排啲藥冇貨
但我個療程仲未完
上網search下諗住自己上網買藥
點知周圍都冇
唔知係咪因為依家肺炎搞到物流停晒
啲藥出口唔到去香港
依家諗住睇住第二個醫生先
今日去問mk陳 但出面個姑娘好撚臭串

上網search見啲人好似都唔係好肯講睇咗幾錢咁
點解要搞到啲診金資訊咁神秘

有冇人知邊度睇暗瘡平啲
一個月一千-二千都負擔到

男人食會禿頭

方慶生 千五一個月

有a酸？
有嘅話千五都幾抵

btw七月一維園見

我上一次拎係六月頭 應該有呱
診金好似要一千？
學生就唔洗診金

ok喎我學生
見人地話尖沙咀何醫生都好
我兩間都問下先

有r牌藥

方生 入去唔使兩分鐘出番泥等拎藥

至弊其實我已經食咗幾個月a酸
塊面都冇乜瘡
但想食耐啲先停藥
好驚佢見我冇乜瘡唔肯開藥俾我

傻豬有錢搵點會唔開藥比你？何況a酸係要食哂個療程唔係之後會爆返你又要睇過，我已經食左8個月，冇哂瘡都繼續食

食八個月咁多？？
不過我都好驚一停藥又復發
係咪食夠九個月穩陣啲

食幾耐要睇你個身負唔負荷到，按體重計，我每日20-30mg, 總共好似要食8000幾，有時食到個人啲骨好痛，就減份量，不過當然係向左醫生反映先啦，你話唔舒服頂唔順你想減劑量，佢比你去到10mg一日都可以，所以冇話一定幾多個月就搞掂

我一日食40mg
依家加埋都食咗四千幾mg
so far依家都頂到啲副作用
係咪好似要食體重×150mg??
我大約50kg即係食夠7500mg應該ok

你輕我咁多都食40我30都頂唔太順，點計唔記得了

長沙灣陳一嚟就叫我食40mg一日
可能因為我一開始真係太嚴重
但好彩我又冇乜副作用
淨係塊面同個嘴乾

食左幾耐先？我睇旺角陳榮x，佢話我係7級，開頭半個月都冇乜野，之後嘴乾個啲，後來骨痛，如果你有舊患再食就加多錢重，訓都訓5到

其實你都有睇左驗左，不如自己拎埋之前既覆診紙去藥房買

食咗四個月啦
一開始連個鼻都甩皮
到之後天氣開始潮濕就冇 淨番個嘴甩皮
不過我諗出面啲醫生唔會開40mg咁多俾我

長沙灣陳冇俾醫生紙
唔知可唔可以番去問佢攞呢

其實啲藥房都隻眼開隻眼閉你拎住個藥盒去問都OK 㗎喇
我都係睇咗一次醫生跟住就自己買

佢嘅診金都係監察下你嘅身體狀況

食左咁耐應該都好得7788啦變返靚靚我都越黎越自戀

都ok喎 周圍去啲藥房問下有冇先

有冇ching 食20mg 都照出石頭瘡

係呀
以前係爛面到成日俾啲路人用啲奇異目光望自己塊面
依家塊面滑lulu
個人都自信好多

尖沙咀 何家強
O牌 30mg一個月 大約1200 算平